[求救] 整電腦地獄 好撚辛苦大佬

[求救] 話說之前電腦個畫面開始花, 慢慢變到無畫面, 連bios畫面都花呢花碌
咁我以為板壞 就換晒板 cpu ram 牛都換埋 是關d野都幾舊下
姐係舊嘅野依家得返display同hard disk
之後我一開機 load左一陣都入唔到windows 慢慢仲聞到小小燒膠味
跟住約略check過底板d 電容又無爆
之後淨係無插hard disk再開 又入到bios cpu溫度呀 ram呀一切正常 無味無臭
跟住就無深究到係邊度出燒膠味 要早訓第朝返工

我想問呢個case係邊度出問題居多 [已有準備收工去買埋hard disk/ display]

Harddisk/火牛 是旦一樣

唔一次過換晒 結果又搞死埋新野真係得啖笑

唉 啱呀
屌鳩晒d display hard disk 所有硬件嘅老母

希望d膠味係由hard disk出
新買隻牛又爛我屌化隻hard disk

最撚慘係收工已經攰到閪
仲要同佢玩偵探遊戲

唔想攰就今晚一次買過哂

收工食埋個飯就去買啦...呢d錢真係唔慳得
唔該大家

話說之前電腦個畫面開始花, 慢慢變到無畫面, 連bios畫面都花呢花碌
咁我以為板壞 就換晒板 cpu ram 牛都換埋 是關d野都幾舊下
姐係舊嘅野依家得返display同hard disk
之後我一開機 load左一陣都入唔到windows 慢慢仲聞到小小燒膠味
跟住約略check過底板d 電容又無爆
之後淨係無插hard disk再開 又入到bios cpu溫度呀 ram呀一切正常 無味無臭
跟住就無深究到係邊度出燒膠味 要早訓第朝返工

我想問呢個case係邊度出問題居多 [已有準備收工去買埋hard disk/ display]

之前電腦個畫面開始花, 慢慢變到無畫面, 連bios畫面都花呢花碌<-好明顯display card 問題, 你試下蚊走張display card, 用底板onboard display 煲下佢睇下有冇膠味, 如果仲有就建議你成部換算(如果怕辛苦)

其實可以逐個換同慢慢試
但我諗你唔想用咁既時間
當upgrade 啦巴打

你咁講又好似係
但係話說我依家換左新底板 仲係舊display
但都未有膠味 入bios 又無花呢花碌
係插埋hard disk load入windows時就有膠味
不過都好撚舊 都係換晒去算 最驚係壞埋新買d件 唉
唔該晒

佢唔好出膠味 玩到咁大我都仲有心慢慢試
依家真係試都唔敢試 玩命咁

冇事既，我都試過連環燒

好肉赤...幾k買左d煙花 炸藥返來炸自己

唉 希望d膠味唔係係新買d件度出黎
想崩潰